JJ插沙求黃店蛋糕鋪

聽日要買兩個半磅蛋糕慶生 九龍/新界區都得

千層蛋糕岩唔岩? 好食

開心餅店/四喜餅店

性價比ok 可以講得上係好過合格 但都好老實冇乜驚喜
如果樓主冇試過都推薦

立糯

Valerie pastry

小念頭

小念頭嘅話要打過去睇吓有冇現貨